而家過馬路真係要打醒12分精神

好多人轉彎唔收油又唔打燈，痴撚線

試過綠燈過緊馬路，有架跑車剩番廿零米都踩衡油
啲turbo真係嚇死我，同埋隔離幾個阿sir
跟住佢剎車剎出煙，仲以為佢停唔到送我上天堂

唔衝燈都算好

有時真係發雞盲睇唔到紅燈

頭先過安全島冇紅綠燈條的士狗冇打燈又冇收油以為佢唔轉入嚟直去，點知突然轉彎嚇鳩死人